
.. _actions_2023_05_13:

=========================================================================================================================================
**Actions du samedi 13 mai 2023 #Grenoble #64AnsCestToujoursNon #ReformedesRetraites  #SeuleLaLuttePaie**
=========================================================================================================================================

- https://www.ici-grenoble.org/agenda
- https://38.demosphere.net/
- :ref:`argumentaires`


#Grenoble #64AnsCestToujoursNon #ReformedesRetraites  #SeuleLaLuttePaie


**Agenda ici-grenoble**
==========================

.. figure: images/ici_grenoble_2023_05_01.png
   :align: center

   https://www.ici-grenoble.org/agenda


Demosphere 38
=================

.. figure: images/demo_2023_05_01.png
   :align: center

   https://38.demosphere.net/


|rebellion| Un arpentage sur la structure actuel d’extinction rébellion Grenoble organisée par XR Grenoble et Alternatiba Grenoble
======================================================================================================================================


Un arpentage sur la structure actuelle d’extinction rébellion Grenoble
organisée par XR Grenoble et Alternatiba Grenoble aura lieu le mercredi
13 mai au Bocal d'alternatiba, le long de l'esplanade à Grenoble.

Participe à un arpentage de la Structuration d'XR Grenoble pour connaitre
le fonctionnement du Groupe Local en un clin d'œil !

Merci de remplir ce formulaire pour vous y inscrire :

👉 grenoble.alternatiba.eu/printempsdesformations/ 👈

Le lieu et les horaires précis de la formation vous seront reconfirmés par email.

Pour être au courant des prochains événements  XR Grenoble : https://listes.extinctionrebellion.fr/subscription/YDieIERkgN

Être au courant des prochains événements Alternatiba Grenoble : https://grenoble.alternatiba.eu/

Pour en savoir plus sur Extinction Rebellion, nous rejoindre : https://extinctionrebellion.fr/rejoignez-nous/

🙋Des questions ? écris nous à grenoble@extinctionrebellion.fr
